提提收租業主 物業稅單即將寄出 記得準時交稅🚖

如果租租懷疑業主冇報稅
請即刻填報「物業出租通知書」寄回稅局 🚨

PS 物業稅基本稅率係年租金收入15％

IRD doc no. ir6129

已轉交租租了

政府表示租租又為香港作出貢獻

呢位清都幾好野 可以搵到租租交埋稅

大把人低過15%

如果業主無打厘印 是咪打算隱瞞稅 可以舉報？

物業稅得20％修葺寬減 如果你發現有物業稅率低過15％ 請即刻舉報
或者你又可以將租金收入 轉入個人入息計
如果你冇做野 應該有著數

純粹租租唔交租 好難追

你可以做租霸了

物業稅咪又係轉嫁落租戶度

前業主 而家無租嗰喥啦 我懷疑佢無報到稅

一定無
唔打9成9係未租得住

係咪提供租單副本比稅局可以翻佢舊帳
前業主好仆街要隊一隊佢

比較想知前業主做左咩

又可以唸點加租

計個人入息稅，又有免稅額，要交千幾蚊真係好可憐，無得加凍飲啦

LM

支持隊死業主

清失業？定全職收租佬

我諗你要讀下香港稅制先得

可能借9成 唔打得

成班窮人真係可憐..
利伸 屋企有二個單位收租

清要供樓？
提提你有做單位放租 銀行只做5成按🤫
千祈唔好畀銀行知 唔係要補差價
記得拎Bank consent 先好租